[女人係咪大閪哂]今日係GYM房發生件咁嘅事

我=
八婆=

事源我用緊跑步機 跑左約5分鐘 跑多幾分鐘就完
有件4x歲八婆走埋黎

八婆：你可唔可以讓部機比我
我：格離幾部都無人用 你可以用
八婆：我用開依部 麻煩讓比我
我：你想用就排隊 一係你用格離幾部
八婆：我用開依部 麻煩讓比我
我：(唔出聲繼續)

如是者佢重覆左幾次
佢忍唔住想禁停我部機

我：喂！想點(ok大聲,出於本能反應 保護自己)
八婆：依家d男人咁無風度架, 恰女人......(下刪100字) (想喊嘅聲)
(其他人望埋黎)

結果職員過黎問咩事 我就剛剛跑完
我：下次記得耐心排隊
八婆：依家d男人咁無風度架, 恰女人......

最後全程舉鐵都要聽住佢係咪EE哦哦
其他男人都唔敢叫佢收聲

屌你老味 女人係咪大閪哂

100%真事

個icon有咩用

新黎？

唔知啊 我都想知

下次記得耐心排隊我

轉頭幫佢撳返熄部機

整親佢就仆街

依d臭西一定追夠到底

跑左約5分鐘 跑多幾分鐘就完

Weak

Moto

On9 同佢玩大佢啦

依家d男人咁無風度架

最少都屌鳩佢啦，乜野下次記得排隊

眯落似係痴線，下次你讓比佢好，顛既鬥唔過

師兄 青衣？

warm up姐

舉鐵前跑咁耐把撚咩

留返啖氣舉鐵

收到風樓主係康文署做gym 無証無簽場
個女人唔好意思叫佢躝先咁做

學生哥先去康文署

收到風你全家都係弱智

係咁架啦 有塊閪就可以當八達通嘟架啦

癲既你都唔讓，係咪男人黎